其實讓座同派錢比乞衣有乜分別

讓座比有需要嘅人
其實同派錢比乞衣無咩分別
不如d讓座撚拎錢派晒比乞衣啦咁鍾意讓座

你唔讓座D人會黑你面

但你唔派錢比黑衣佢地唔會話你